signal sticker app 正式推出！！

大家好！我地係黎自中大既創科團隊Nani studio，認識我地既朋友（應該冇？）都因為我地有個fintech app stocker啦，唔識就⋯⋯識下？
有興趣既話link:

講翻正題

咁本來我地Team就做完個大更新休緊假既，咁但係上星期就大家都知咩事啦，轉會呀！ 但係好多人話冇sticker，咁冇計啦，即刻call齊人馬起身死個app出黎

我知連登已經有drive,但係應該冇app咁方便?各有所愛啦，啱用就用

咁因為淨係半日左右，個樣唔算靚，大家包容下，內容最緊要，功能就唔多嫁啦，有得search, upload都方便既，同埋跟翻個熱度排，多人用可能先做多少少。（search唔到既問題已解決，等聽日個更新就ok）

為吸引多啲人轉會，1-2星期唔會有廣告出現住（但係遲啲會有）

暫時出咗android先，ios仲過緊審批，Apple做緊好鬼慢

注意！如果有人侵犯到你版權，可以同我哋講幫你del翻

必須要提醒大家！我地淨係整個平台，如果警察叔叔叫我交資料我就要交嫁啦，因為我地係香港註冊公司黎（雖然upload又唔洗login咩都唔洗，我都唔知有咩資料可以交，但係我都有義務提醒大家依件事）

大家多啲支持，多啲upload，bye9bye WhatsApp

Android download link:

Ios download: coming soon

同埋我地有興趣開個新project整個連聯絡人資料都唔攞既本土IG替代品出黎，想下大家意向，多人想要既開po再講（安全性問題嗰啲篇幅好長，唔喺依度講了）

推

Push

多謝

即刻推

Good. Thanks.

暴大先岩

Sorry，up錯圖，而家已經唔使打咁多野，貼link就得

宜家已經⋯⋯⋯⋯

pishhh

謝推

巴打熟口面

人血饅頭.....

推

好快手

幫你推下

其實已經整好咗幾日一直過唔到批審批，Apple到而家都未過到

咁多人推都未有閃電既

感謝

我都感謝你

Pish

:推推推

PUSH~ 將sticker 推到海外！

想講好鬼多巴基斯坦同印度同伊朗download

Go Go Go

支持，等你地個iOS version.

好，我諗都係呢幾日會有

正

點解唔做web 版?

香港印巴手足幫手?

因為已經有啦，都唔使我哋做

唔知喎，有幾個國家睇完都唔知係邊度

有料有料
想入你條

你想入我？但係我有女朋友㗎啦喎

推
stocker開心使用中

多謝你推

support

好似記得巴打你

多謝！

出ios再開post

都可以喎，我好似都記得你，是咪都係stocker用家（定係我認錯左）

推下先 難得有人咁有心整

多謝，都唔算整咗好耐嘅，放緊假其實大家都悶奴隸命一條

推到ios版

推本土ig

佢In review緊，其實正路應該係幾個鐘嘅事，唔知點解兩日都未得

好似得你一個有興趣

Idog未有

留名等iOS

唔該哂
多謝大家付出

屌Apple老母，審核又慢，要求又多

係咪應該到時開一個新po呢

起碼有心機整多一個途徑方便大家down sticker gchi

都可以，但可以呢個po, 放新po link, 置頂

唔好咁講，我遲啲都會落廣告有廣告費

都係，不過都冇想像中咁易，好彩signal係open source

都可以嘅，希望佢快啲出啦，其實都冇咩人用android咁

通常ios users都多過android好多

多謝先

多謝晒

唔係好識it嘢，feel到唔易搞
加油

吓，竟然？我以為正常人睇落似係啲易搞嘅嘢，得2個page

好有心

推
順手推本土ig

多謝你

冇可能，又要揼code又要debug樣樣都哂時間好麻煩
利申：9up

G持

pish

大家反應好似冇咩喎

Lm

等ios ver！

其實最主要係好難in app preview啲圖

好，到時開po通知大家，留名個po?

個search好似唔得嘅

本土IG

係呀我寫咗，已經fix好等緊google放個更新上去，不過諗住擺上嚟等大家用住先

好似開始多人講，係咪因為我擺喺最後邊打得唔明顯

Thanks

有麻吉兔

我自己已經睇唔晒

我等你啊

其實好大好多嘢要籌備，個成本應該同而家做緊嘅嘢唔可以同日而語

我知 凈係run server每日都燒唔知幾多錢
點都好 多謝你

留名等ios

勁

有本土ig一定gchi

過一排再開po討論，籌備都要啲時間，本身都有其他project跟緊

已dl
btw android個搜尋係咪壞咗?

再開po通知大家

辛苦晒你哋成個團隊

係，已經整返好，但係等google幫我哋放返上去

支持本土加油努力俾心機！

遲啲再同大家討論

多謝你呀，我哋會

多謝多謝

G持留名等ios

推推推～坐等ios

到時即刻通知大家

Support

如果搵an嘅tester可以搵我啊

Mark住我個名，好快就通知大家

好多謝你嘅支持

到時一定要好多嫁喎

想問下個camera permission用嚟做咩

有啲咁嘅嘢咩？

呀，應該係upload sticker要access啲相，如果你唔upload佢應該唔會問你嫁喎

支持
但本身已經有web版好似冇乜用

哦哦 唔該巴打 經過whatsapp單嘢會留意多啲呢啲嘢

好似唔係咁，岩岩比it team話我講得唔啱，一陣再解釋俾你聽

之前嘅version要upload 圖，而家改進咗，就咁貼條link就decode到啲sticker, 但係唔記得删返啲permission嘅野，不過冇問你其實係冇開到permission, 用到你啲相/相機， android同ios都會彈個request問你嘅

係好事嚟嘅注重私隱

我個人唔係好鍾意用web,正如我所講各有所愛啦

iPhone 用家表示支持你哋！加油！

Lm
你地stocker 嗰個app 好好用

G chi

push

iOS 有無

Ios好快到

我地仲有好多plan,請你繼續支持

search唔到野 an機

巴打你咁勁，可否分享吓當初點樣行到而家？可以未畢業有高收入又有時間搞緊幾個side projects

請唔請UXUI designer

好，即時通知

巴打好勁等iOS

正，多謝Nani團隊

好快有，審批緊

Fixed等緊google放上架

期待

lm

等app store上架
留個名先

可以呀你隨便問啦，高收入應該再搞燒錢project應該就變翻低收入了

tui

好，到時開po記得推

當初你點創業？想學吓野

創業燒錢都好正常，你有本錢燒已經好勁
見你stocker整得好靚，行sass subscription，相信遲啲會收支平衡

好勁

用緊ios真係想快啲down，唔洗乞個fd d sticker

一開始2/3年前左右，讀緊HD有一晚去旅行訓唔著寫咗啲垃圾app,類似提人飲水app之類,過左一排竟然有人用，有成幾舊水一個月，跟住就以量取勝，幾日出一隻垃圾，本身pt係教水既，一年左右就唔洗再翻了，個牌都冇續了。入咗中大之後忙咗好多，但係識咗我partner 有佢幫手做野快好多

由於佢太勁，我做完佢都係幫我執手尾，所以我都淡出冇再打code，就佢整product我run business 咁分工

Stocker老實講訂閱唔理想，不過會觀望多一陣先，再睇下調整下或者點

賺廣告錢都fatfat了

變左支大

我都好想快啲上，好似而家一隻都冇

應該你記錯你post 1就down咗但係我冇講過嘢

應該好快會其他project燒翻

好欣賞你執行力咁高
咁後生就開始試
business的skill set又有啲唔同，可能要run d social media/ ads 等多啲人認識隻app

幾時會有IOS?

以前覺得讀中大好自豪

我都多謝你推

但係我真係有印象，定係第二個po見過你呢

一身蟻

比啲cv，作品黎睇睇我問下team啲人洗唔洗，我地個ui designer好似好忙跟唔到啲新app(呀，不過講到明我哋係分紅，冇人工既）

儲portfolio咋諗住 留個tg呀ching

本身好鐘意玩經營遊戲，現實賺錢就好似打機有積分咁好好玩，所以其實都係當玩緊game咁

係呀所以資本好大問題要解決咗先搞得

我諗幾日掛，佢仲review緊都唔知搞到幾時

咩一身蟻

不過當傾吓計好啦，應該未必成事，籌備都有排攪，暫時又有幾個project搞緊

IOS 有啦,要自己去update

好人一世平安

希望巴打快啲儲夠錢移到民

希望啦，有好多project想做喺香港都做唔到

留名等iOS version

係咪用flutter寫

好快了我諗

支持

有啦要去app store 自己update 個 app

留名支持!!!

係，個樣基本上用佢原本嗰個冇改過樣

幫推

自費?

咩自費？唔洗收錢，比大家用一陣先開廣告

垃圾app

有冇人可以幫手移植trump animated stickers去signal

咁大件事無人推？

好多人推啦，多到覆唔完

已down

多謝支持

第一個過100 download出現啦，睇下邊一組會最快攞到2團火

冇追post

裡面有冇預覽？

連登個drive 純文字逐個㩒入去好煩

有！

iPhone 想要隻雞可以點

點解有 唔用要用你?

因為我鐘意app>網，同埋我想睇邊啲hit啲，最後我正如果所講各有所愛，你用網我用app冇咩衝突喎我都係冇咩做整黎for fun啫

有用開你股票個app，推

記得你

P牌push唔到

Sorry大家，估唔到大家反應咁熱烈已經用爆咗sever既free quota要開廣告了

唔緊要啦已經好多人推，祝你快啲甩p

痴線，本身預咗一個禮拜先用完，啱啱it話已經爆咗收緊我錢了

Push
Wait for iOS

好！

nice

原來只係收緊$1，條pk誤導我，當我冇講過

屌你我笑咗出聲幫手推下post

對IG project 好有興趣
希望成事

辛苦哂

P牌推唔到

search功能一定要中第一隻字先search到？
打最尾兩隻字search唔到嘢嘅

多謝你付出

而家個versio唔係完全search唔到？

而家都係
段狗搞中大嘅人 唔會令我忘記中大就係一個連政協都肯入去守護嘅地方同身份

好似多過一隻字就search唔到 一定要用第一隻字先search到嘢
仲有search完一次再search其他嘢 d thumbnail唔會轉 keep住第一次search嗰d嘢

正呀

iOS lm

有個新版本已經搞掂咗，等緊google批，應該聽日

推 G持

人地鸚鵡嚟

咁快手

唔係掛，我都以為係雞

我好似咩都search唔到

iOS留名

想問下你個股票app
啲資料可以儲存幾多年？
有用緊

係,整好咗等緊google更新

盡快通知你地

我都唔知生存到幾耐，但係理應data就永遠既，我地收皮最多都係冇新功能啫

哦
希望可以營運落去

希望得啦，其實200-300人都夠我哋營運一個月架啦，希望有啦

啱啱收到消息Apple reject咗，因為cap screen 左上角有問題笑笑

咁就等你啦

支持！
呢隻app真係方便好多
起碼知道嗰個貼圖係咩樣先
個drive雖然都好用
但係要成日要down完先知嗰隻係乜嘢嚟

即係又要等晏啲先有

希望改完就批啦，上一隻app搞左2個星期

LM 等IOS

，

LM iOS

係咪冇得自己整sticker
淨係可以成pack download?

坐等埃瘋

你自己俾錢寫 /批？

咁應該係啦

如果多人用既話可以整個自製功能嘅，諗落都唔係好難

自己寫唔使錢

whatsticker /wstick果d, 可以加同edit 入左既sticker pack

不過signal要成pack去upload，有d煩

如果上埋ios有穩定用戶，穩定收入，我哋會投資多啲資源入去整吓新功能，當係一個正常project 咁認真搞，down個whatsticker試下先

sorry, 應該係wstick 比較理想
加油！

我睇下，唔該曬你

差40正皮有一千個好可惜

屌 次次都ios都最遲出

推返

up

比較想要手機自製sticker既app

BTW，都幫推

冇計，佢地審核啲人煩到傻，少少野唔啱佢地心意都唔得，上一次reject係因為我cap screen 左上個有個ios返回既logo就過唔到

其實唔基整既，睇埋ios上架個反應點先

正評等ios version

好想有1000個正皮

批要錢

你講年費嗰1000蚊？

邊有咁平

你係咪講緊Apple Google developer account

幾時有iOS版？

唔緊要啦辛苦你地啦

爭30幾個

23 now!

Um，唔知香港，有好多個奇怪國家都勁多人下載頂唔住了開廣告了

幾日掛，睇佢今次審批過唔過

唔好咁講，份內事黎

好波 g持

點解冇iphone

因為未過到佢個審核

差16個咋

過1000開po講本土ig!

咁要繼續幫你推

寧願比錢都唔想有廣告

不過考慮 vip 制

你講緊sticker?

突然快咗咁多

唔緊要啦, 賣下廣告賺少少OK 啦
等IOS 中

sticker pack / app

是但一樣, vip 月費制都好

跟pack收錢其實都有諗過，但係始終我哋控制唔到upload pack既人係唔係作者

啫係我嘅意思係好似line store咁，同作者分成

梗係為咗本土IG

過咗1000啦

見證歷史

切勿走數

咁大鑊，仲有啲細節仲傾緊，可以當同大家傾吓計嘅

冇所謂啦呢啲急唔黎

事實上，我哋一年幾前已經已經整咗一個social media 既demo

或者喺度喺度講少少意念，遲啲再開po講，呢個都唔係一時三刻就做得完嘅嘢

a

A

我信守承諾講少少關於本土ig 既事比大家聽

資金
首先我要講樣嘢，就係依件事要一大筆錢，開發時間起碼一年，但係我地唔會喺度眾籌，因為都發生過唔少籌完消失咗既人，所以暫時唔會考慮眾籌。咁點樣解決資金問題呢？我哋想用入股嘅方法嚟籌集資金

啫係一班人夾一筆錢，我哋我哋係會簽定一份合約，去將依個app既權益分比依班人（不論係廣告費/未來可能將隻app賣咗既）唔單止有合約保障唔會走佬，籌款嘅人都係唔會咩都冇，可以更加參與落呢個app度

當然我相信仍然都會有好多人覺得我哋係呃錢既，唔覺得小型嘅團隊可以做得到一個社交媒體

其實老實講我哋好耐以前已經做過一個社交媒體嘅成品，可以參考：

雖然呢個係一個失敗嘅project，亦都仲係非常簡陋，但我哋喺裏面吸收到好多經驗，我地而家已經進步咗好多，亦都分析咗好多點樣先至可以喺未來做到一個成功嘅社交媒體，所以只要有資金，我哋做出嚟嘅信心係好大，唔會走數

功能
咁到底有咩有咩吸引人嘅功能呢，講句唔好意思先，暫時無辦法喺度透露，始終論壇係咩人都會上到，講曬所有意念出嚟太魯莽。

但係，無論係以前失敗嘅經驗，定係mewe ig Facebook ，我哋都有好透徹既分析，諗好咗點樣吸取佢哋好嘅元素，點樣改好佢地唔好嘅嘢，點樣可以係唔讀取用戶私隱嘅情況之下，都可以推送到一啲佢哋有興趣嘅內容，我相信最後大家會鍾意用嘅

睇吓幾時做完手頭上嘅嘢，我哋本身自己內部傾好咗細節，再上睇吓大家會唔會有興趣啦暫時會搞到股票app同上左ios sticker先

呢個有得諗. 點都好過落廣告

好多貼圖都係有版權人地係line真金白銀買賣
一個唔該就copy晒去signal tg whatsapp

所以我係想整個store,但係signal一個買完就可以share曬比朋友其實冇意思

得我一個死港女

巴打知唔知現時whatsapp d stricker app 佢會用 .json file export成pack sticker出黎，唔知爆唔爆得返做jpg或者import到入signal
上網搵過搵唔到

咁就難搞，social media 最緊要就係用戶，得你一個話你都唔用啦

點export 嫁？

呢到可能比到ANS 你

LM

已射

啲動態sticker唔動嘅

點會呀，佢個pack呃你咋，你試第個

呀，同埋有啲可能preview唔識，但係你import咗之後就識

Signal 冇得回覆sticker

咁廢？我諗佢遲啲會改既但係我想講佢個app好易整，不過純粹伺服器開支都幾肯定佢一定蝕錢，如果唔係我都自己搞翻個

自膠 原來回覆到
我之前記得有d功能係做唔到
可能我記錯

射射

可能文字回覆stickers
但唔可能用sticker嚟回覆文字／stickers

係囉，我都記得明明得

我覺得冇自動backup大問題啲

ios 幾時有

唔知，今朝send咗email比Apple 屌屌佢

快d快d

真係唔明有咩要審咁耐，成個app得個2個功能

我終於記得了sipgnal有咩做唔到
例如同人私chat人地講咗5句野
你想用sticker回覆第2句
係做唔到既
顯示唔到你回應緊邊句

聽日試試先

各位ios出到了聽日開個新po

新po link

大家幫手推新po